[
    {
        "question": "সকালে কিছু ফল আর সব্জী খেয়েছি",
        "words": {
          "4": "vegetables",
          "1": "some",
          "3": "the",
          "2": "consumed",
          "5": "I",
          "6": "received",
          "7": "and",
          "8": "have",
          "9": "morning",
          "10": "fruits",
          "11": "at",
          "12": "in",
          "13": "eaten"
        },
        "answers":[[5,8,13,1,10,7,4,12,3,9]]
    },
    {
        "question": "তারা ক্রিকেট নিয়ে পরস্পর কথা বলছিল",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "said",
          "3": "to",
          "2": "told",
          "5": "other",
          "6": "on",
          "7": "spoke",
          "8": "each",
          "9": "of",
          "10": "talked",
          "11": "cricket"
        },
        "answers":[[4,10,3,8,5,6,11]]
    },
    {
        "question": "আমাদের কে সৃষ্টি করল ?",
        "words": {
          "4": "who",
          "1": "made",
          "3": "built",
          "2": "created",
          "5": "did",
          "6": "us"
        },
        "answers":[[4,2,6]]
    },
    {
        "question": "প্রতিদিন অন্তত ৩ লিটার জল খাওয়া উচিৎ",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "of",
          "3": "should",
          "2": "drink",
          "5": "3 litres",
          "6": "take",
          "7": "eat",
          "8": "water",
          "9": "at",
          "10": "receive",
          "11": "least",
          "12": "have",
          "13": "everyday"
        },
        "answers":[[4,3,6,9,11,5,1,8,13]]
    },
    {
        "question": "আমি আমার রাতের খাবার নিজেই তৈরী করতে পারি",
        "words": {
          "4": "I ",
          "1": "own",
          "3": "do",
          "2": "make",
          "5": "create",
          "6": "my",
          "7": "dinner",
          "8": "build",
          "9": "can"
        },
        "answers":[[4,9,2,6,1,7]]
    },
    {
        "question": "মা ছেলেকে ঘুমিয়ে পড়তে বললেন",
        "words": {
          "4": "mother",
          "1": "to",
          "3": "her",
          "2": "talked",
          "5": "sleep",
          "6": "son",
          "7": "said",
          "8": "told",
          "9": "spoke",
          "10": "the"
        },
        "answers":[[10,4,8,3,6,1,5]]
    },
    {
        "question": "আজ প্রাতঃরাশ খেয়েছিলে ?",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "did",
          "3": "today",
          "2": "get",
          "5": "you",
          "6": "your",
          "7": "eat",
          "8": "breakfast"
        },
        "answers":[[1,5,4,6,8,3]]
    },
    {
        "question": "কি কি খেলে ?",
        "words": {
          "4": "what",
          "1": "eat",
          "3": "you",
          "2": "take",
          "5": "have",
          "6": "did"
        },
        "answers":[[4,6,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমরা যত্ন করে বাড়িটা নির্মাণ করছি",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "doing",
          "3": "house",
          "2": "creating",
          "5": "care",
          "6": "we",
          "7": "making",
          "8": "are",
          "9": "with",
          "10": "building"
        },
        "answers":[[6,8,10,4,3,9,5]]
    },
    {
        "question": "আমি ইংরিজিতে কথা বলতে পারি, তুমি পারো ?",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "tell",
          "3": "can",
          "2": "the",
          "5": "in",
          "6": "can",
          "7": "say",
          "8": "English",
          "9": "speak",
          "10": "you"
        },
        "answers":[[4,3,9,5,8,6,10],[4,6,9,5,8,3,10]]
    },
    {
        "question": "আজ তোমার বাড়ির কাজ করেছিলে ?",
        "words": {
          "4": "do",
          "1": "you",
          "3": "make",
          "2": "today",
          "5": "did",
          "6": "finish",
          "7": "your",
          "8": "complete",
          "9": "homework"
        },
        "answers":[[5,1,4,7,9,2]]
    },
    {
        "question": "আমি নটায় ডিনার খাব, তখন সুপ আর মাংস খাব",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "take",
          "3": "dinner",
          "2": "then",
          "5": "eat",
          "6": "take meat",
          "7": "shall",
          "8": "drink",
          "9": "at",
          "10": "shall",
          "11": "meat",
          "12": "nine",
          "13": "and",
          "14": "take soup"
        },
        "answers":[[4,7,1,3,9,12,10,14,13,11,2],[4,10,1,3,9,12,7,14,13,11,2]]
    },
    {
        "question": "নরেশ বলে যে সে ফোন পছন্দ করে না",
        "words": {
          "4": "Naresh",
          "1": "does",
          "3": "phones",
          "2": "tells",
          "5": "says",
          "6": "like",
          "7": "speaks",
          "8": "not",
          "9": "he",
          "10": "talks"
        },
        "answers":[[4,5,9,1,8,6,3]]
    },
    {
        "question": "পাতে মাছ আমায় খুশি করে দেয় !",
        "words": {
          "4": "fish",
          "1": "me",
          "3": "my",
          "2": "build",
          "5": "makes",
          "6": "in",
          "7": "does",
          "8": "plate",
          "9": "happy",
          "10": "on"
        },
        "answers":[[4,10,3,8,5,1,9]]
    },
    {
        "question": "নতুন প্রিকল্পনাটা নিয়ে তার সঙ্গে আমি কথা বলব",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "I",
          "3": "project",
          "2": "speak",
          "5": "ask",
          "6": "him",
          "7": "say",
          "8": "about",
          "9": "tell",
          "10": "to",
          "11": "new",
          "12": "shall"
        },
        "answers":[[1,12,2,10,6,8,4,11,3]]
    },
    {
        "question": "মিস সেন আমায় বললেন, \"চেষ্টা কর, তুমি পারবে\" ।",
        "words": {
          "4": "can",
          "1": "talked",
          "3": "Ms",
          "2": "to",
          "5": "Sen",
          "6": "you",
          "7": "told",
          "8": "it",
          "9": "me",
          "10": "do",
          "11": "try",
          "12": "said"
        },
        "answers":[[3,5,7,9,11,6,4,10,8],[3,5,12,2,9,11,6,4,10,8]]
    },
    {
        "question": "মি. গড়াই সবসময়ই ফোনে কথা বলছেন",
        "words": {
          "4": "Mr. Garai",
          "1": "over",
          "3": "saying",
          "2": "telling",
          "5": "always",
          "6": "phone",
          "7": "on",
          "8": "talking",
          "9": "is"
        },
        "answers":[[4,9,5,8,1,6]]
    },
    {
        "question": "আংটিটি সোনা দিয়ে তৈরী",
        "words": {
          "4": "built",
          "1": "gold",
          "3": "manufactured",
          "2": "ring",
          "5": "of",
          "6": "is",
          "7": "from",
          "8": "made",
          "9": "the"
        },
        "answers":[[9,2,6,8,5,1]]
    },
    {
        "question": "সে আমায় দিয়ে কাজটা করিয়েছিল",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "did",
          "3": "made",
          "2": "do",
          "5": "to",
          "6": "me",
          "7": "so"
        },
        "answers":[[4,3,6,2,7]]
    },
    {
        "question": "এই যন্ত্রটি বড্ড শব্দ করে",
        "words": {
          "4": "machine",
          "1": "noise",
          "3": "makes",
          "2": "to",
          "5": "much",
          "6": "creates",
          "7": "this",
          "8": "does",
          "9": "too"
        },
        "answers":[[7,4,3,9,5,1]]
    },
    {
        "question": "প্রকৃতি এই সুন্দর ফুলটা সৃষ্টি করেছে",
        "words": {
          "4": "flower",
          "1": "have",
          "3": "created",
          "2": "given",
          "5": "nature",
          "6": "beautiful",
          "7": "made",
          "8": "has",
          "9": "this",
          "10": "nice",
          "11": "built"
        },
        "answers":[[5,8,3,9,6,4]]
    },
    {
        "question": "আপনি কেমন আছেন. দাদা ?",
        "words": {
          "4": "do",
          "1": "how",
          "3": "feel",
          "2": "do",
          "5": "have",
          "6": "you",
          "7": "make",
          "8": "does",
          "9": "brother"
        },
        "answers":[[1,4,6,2,9],[1,2,6,4,9]]
    }
]